發夢 用大量雞蛋掉去狗到 仲有用

d蛋爆左 遮住視線 又有機會線死d狗

真

唔掉磚

或者水槍 入有顏色嘅液體

遮哂d視線
焗住要同伴扶返去換面罩

嘢食嚟 唔好咁

又冇攻擊性 又快速令佢地冇得繼續執行任務

射一個 就至少要一個陪住佢返去

墨汁，仲要臭臭地

一石二三四鳥

認真 全民水槍有冇得諗

大家都有槍先公平

夏日水祭

睇下你換面罩快d定我填水槍快d？

係咪d咩辱警罪？ 有冇專人解話

蜜糖引蜜蜂

嗰d叫油漆

實畀人話浪費食物

發霉雞蛋

我有d過期麵粉生粉同鹽， 拎黎餵狗得唔得？

油漆乾咗會射唔出？？

大家發揮想象力
你諗下裝備之後會唔會清洗
如果臭到連佢哋自己唔願意再着